聽日開始帶鐵通出街

鐵通唔係功擊性武器！
阿sir見到都唔會理你！
一般市民帶鐵通企係條街到好正常

何君堯開live!!!!!!!!

香港人要除三害;垃圾政權，垃圾警察，垃圾元朗

岩啊 頭盔 棒頭棒

垃圾警察真係最冇用，見到人有鐵通就驚 200萬個人上街都未驚啦 宜家見到班圍村佬驚。

帶運動用品去運動

新界北淨計警署都9間仲話警力不足，打去報警仲叫人驚就唔好出街，屌 驚就唔好做警察啦，冇撚用

根本玩撚曬

市民拎就拉鳩你
黑社會就互相合作

好心佢地咁做就高明啲啦，咩都比人影到，警署拉閘又比人影到，警察掉頭走又人俾人影到，到場直接慢慢走放走曬啲「一般市民」又比人影到，想唔話佢黑警都唔得啦

我帶瑞士刀
去切生果食

絕對要帶啦，一陣行行比人用藤條打，除左自救真係冇辦法

仲以為睇戲先有999唔聽電話既情況，原來真係會發生架